
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Construits il y a vingt-cinq ans , ces équipements sont aujourd ' hui en voie d ' obsolescence et les infrastructures routières , autour desquelles le secteur s ' est urbanisé , sont saturées .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Construits il y a vingt-cinq ans , ces équipements sont aujourd ' hui en voie d ' obsolescence et les infrastructures routières , autour desquelles le secteur s ' est urbanisé , sont saturées .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Construits il y a vingt-cinq ans , ces équipements sont aujourd ' hui en voie d ' obsolescence et les infrastructures routières , autour desquelles le secteur s ' est urbanisé , sont saturées .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Construits il y a vingt-cinq ans , ces équipements sont aujourd ' hui en voie d ' obsolescence et les infrastructures routières , autour desquelles le secteur s ' est urbanisé , sont saturées .
No features found.

